新國際文宣方向 中國racist有冇得諗

唔做標題黨.

咁事源呢輪睇到好多國際大企業同埋明星表態十卜反種族歧視 而香港人開始扮慘啦（唔係connect香港美國手足） 直程講話

香港美國兩邊都暴力點解你地就係要奶共！

先講講點解我覺得香港人上國際咁威. 香港殺出國際嘅原因係因為有其他嘅distinguishing feature. 嘩大佬 爆得入屌米咩都唔攞仲要私了埋偷嘢果個 喺外國面前 我地咁樣好威威架. 我地仲要200+萬人vs全球最大極權政府喎. 14（13？）億人口嘅矛頭指向我地都未驚過. 所以 香港人好撚威.

好 講完開心嘢. 講啲大家未必想聽嘅嘢.

世界好多地方都有防暴警濫權出現.
法國有，英國有，希臘有，印度都有。

將香港police brutality攞出嚟 仲要同人地講where were you 會好似比較緊windows 同埋mac機（當windows好啲啦）之後話兩部都係電腦點解你用windows唔買埋mac

同埋呢... 人地撐嘅唔係警暴咁簡單. 係美國咁多年嚟嘅systematic racism 同埋白人至上主義. 黑人被白人殺過. 而且 白人仲要輕判. 奧巴馬上台喺我地眼中就關我撚事但係對佢地嚟講係一個好重要嘅歷史理程！

所以唔好怪佢地唔撐一邊唔撐一邊.

但係呢！學pprb話：正面啲睇. 唔係冇方法叫人地boycott china嘅.

事實係中國係一個種族歧視十分十分嚴重嘅國家. 舉例：西藏啦 新疆啦 發生咩事我廢事講啦
我呀爸會叫支那籍嘅表姐唔好嫁黑人
支那人會趕黑人走驚肺炎....

同外國人講：如果你唔想racist 唔該你地boycott China. 順便可以屌埋啲偽善嘅跨國大企業.
當然 唔好target individual明星. 佢地各有原因唔（未）幫香港. 大企業就... 屌大力啲.

推

唔認同都睇睇先

Pls!!!

有得諗架

文宣只需要一個方向：
停止警暴 End Police Brutality
反覆講「警察跪頸等於謀殺」

推多3次

兩次

方向幾好

最後一次

encore！

推完.

Push

有啦

其實跪頸係邊個發明

真係唔洗因為美國呢單野太多顧忌/突然轉太多野
由支共踢黑人出街開始 我已經做緊呢個方向
serpentza仲有講好多

Kenyans among Africans ejected from homes in Beijing

Chinese are not the friends of Africa,get that shit out of your head

Black invasion
[url]
[/url]

foreign trash
[url]
[/url]

are you n**ger?
[url]
[/url]

唔好以香港掛帥
純粹分享中國點欺壓少數族裔，尤其是回教徒(新疆/戶籍制)， 再分享之前中國人因肺炎歧視黑人，趕佢地出街。

推

有 絕對要幫佢搞個火頭

係呀係呀 不過見到啲人真係要spin去警暴果邊做比較 覺得可以試吓呢知方向

係啦
唔洗做多 但係要做啱
係咪先

係啦係啦！！！！

美國單野真係唔想再講了
本身好易明 無controversy 比D左癌搞到周圍迫人歸邊

立即同我推爆呢條片！